法唔法國香港郵政個掛號好廢

送件前比個sms或者打個電話黎 通知聲就有件送到好難咩？

長期屋企都等住你送黎咩 次次都係要去返郵局收件

寄掛號一定知你電話?

就算係屋企都收唔到件
郵差依家唔會上門送件
每次都係掉張上門沒人既卡等你自己落郵局拎

次次都有郵差上門喎

Agger 正垃圾 一對鞋都話厭重唔上黎
直接比掛號

佢識send sms比我 話我知無人收件

唔好屈 正常一定上門先

正常幾重都會上門，除非大閘上鎖。
你如果急既可以睇個追蹤碼，件貨出左街會睇到。

又一堆未見過世面 淨係識識覺得香港依樣最差果樣更差嘅香港人

出國見下世面啦屌你

被掛號果個人 點追蹤

拎d差既同自己比 你都幾叻 最叻一定係你

認真 你出下國先啦大佬
唔想拗 當我錯 我睇唔過眼先講多兩句

利申：再美加各大城市居住超過6年

係美國住果時
見到啲郵件都係擺門口
根本無人會去拎
好自律

討論 無論證 咁你講黎做咩 出咩國無啦啦 我收個掛號都要出國

傻閪

你住唐樓？

唔係

你依個情況我聽過係唐樓住嘅朋友講，我住嗰度啲郵差會上到屋企門口禁鐘。定係你嗰區啲郵差懶，懶得走上去

同DHL比，郵政真係垃圾
DHL哥哥每次送野都會打左電話黎先，唔肯定有人仲教你打上去改時間收
郵局次次留低張卡又要等兩個工作天死落去同班收費嘅廢老玩排隊，真係智鳩障。
不過算啦，政府機關效率低就預左，緊要野咪比貴啲用商家佬。

香港無法國

其實我相信佢係有上門 我只係覺得 個郵差上門 同埋送返件野去郵局都係cost 點解唔做個通知既系統 你早一日早幾個鐘好 通知聲大約幾時會送到

呢個時代大部分人都有手提電話 要通知唔難姐

你地可以話第2d國家好廢點點點 但理得人點廢 自己可唔可以進步下呀

呢個真
明明早幾次收外國件
都會打個電話嚟問屋企有冇人
有次撞正屋企咁啱冇人
我又就收工返緊嚟半個鐘內到
佢好人到話
咁我派咗其他大廈先
最後先送我果到

但啱啱半個月前果次
冇電話通知同屋企全日有人
第日冇啦啦收到張卡叫我去拎件
想問果張卡其實係派件冇人拎即日比埋張卡落你信箱
定係第日再寄返比你

問寄件人拎個code

多數我track到佢到左分局 我會打電話過去同佢講我幾時係度 或者問佢幾時派件 佢地都會好有禮貌叫個郵差打比我